唔通真係要向工聯會學習？

建制先驅，市民榜樣